岩岩17 仲有冇得高

好撚矮 得176 有冇方法

男定女

一染碌

男

條女175 佢話同我出街唔敢着高踭鞋驚高過我 搞到我好撚自卑

樓主應該會縮水 以前我都係大約180 而家16x

其實到２０歲都仲有得高

仲唔夠高？仲要啱啱先17

你80定90歳

我係朋友堆入面最矮

有得佢自由生長定係點 其實早瞓係咪真係有用

仲有得高

我日日夜瞓， 無做運動， 仲要唔太食肉 依家178

18

你幾歲發育先？
正路就高高下會停一排 生下毛
之後會再高多2-3cm

應該係13 14歲開始生毛 我想有180

我都好夜訓 又冇做運動

無 死矮仔

話說屋企人矮關唔關事 老豆165 老母156

你係咪有痛呀 點撚樣會縮咁多 吹到你